係到忠告連登仔 美股必勝大法 四字真言

BUY AND HOLD

4字真言得2個字

點數到四隻字出黎？

計埋and有3個

h,o,l,d
4隻字母

buy

and

hold

係計埋腦魔????

佢指H-O-L-D
四字

buy and FUCKING hold

T S L A

Hold, ever

GREAT

我而家就屌你老母

而家係咁高位梗係低買高賣啦

Buy and strong hold

TSLA / AAPL /NVDA /ARKK

必勝嘅只有四字股票

尋日信報

信報 英眼狙擊 (黃國英）

美好時光不復再 波動市忌跟太貼

美國科技股周二大舉反攻，周三已經跌凸，變速快得驚人，相當磨滅鬥志。主要大股封頂，加上大選逐漸逼近，所謂Fear of missing out不再存在，好淡陣營實力拉勻，可以預期未來個幾月走勢將頗為波動，大忌是跟車太貼，情緒被市況牽動的話，只會陷入不斷又買又斬的無間地獄。

短期當然難搵食，Apple、Facebook、Alphabet、 Tesla、Microsoft、Amazon、Netflix變了A FAT MAN， 熱門大股日日升的美好時光一去不返。不過，身邊較有經驗的戰友都是磨刀霍霍，市況整體嚇人，一方面代表有趁低吸納的機會，另一方面亦可以觀察市場喜好，將風中勁草秤高一線。

舉個例子，騰訊（00700）位處風眼，大字標題被針對，仍然守住500元，實際上表現極之強勁，會是大股之中的首選。

贏家輸家分別在於心態，贏家迎難而上，熱門大股過了氣，就努力在二線中大型股中發掘價值。由於這些公司並非平民百姓義無反顧的選擇，估值相對合理，所以不少依然有力守得好，甚至逆流而上。只是選擇範圍太廣，需要花大量工夫研究。

另外，就是有耐性，臨場應戰情緒要保持平穩，就先要做好風險管理。注碼控制及分散組合的話，潛在回報一定相對較低，要透過投資達到財務上的目標，便要經歷長時間抗爭，沒有一舖發達這回事。

輸家永遠怕痛不想捱價，於是不斷炒出炒入，妄想次次一買即贏，或者贏多過輸，可是這種捉股市心理的做法，在市場如此高效率的今天，沒有幾個人可以有長期優勢，結果只是營營役役，甚至逐漸對股市失去信心，認定是騙局。

一般平凡人能夠在股市有得贏，99%都是買中好股票長坐。揀中好股票原本已經難，揀得中又肯長坐是難上加難，最難的地方便是要肯去捱短期波動，一味想走精面絕對不是辦法。當然要坐得安心，一個好的入市價位可以事半功倍，所以大市出現調整，反而更值得花心思選股。如果閣下一直在升市想入市渾水摸魚，跌市就想撤退求安樂，就不應該繼續留在股市之中。

樓主嗰4個字 ，其實係4個音
s / trong / and /hold